男朋友好痴身

你地中唔中意男朋友/女朋友痴身同佔有欲強
我個個咩都管住曬
我一有wts就係問邊個
我屋企人啲對話佢都要睇
跟住仲要我日日陪佢
我都有自己想做既野架
我都要休息㗎我唔女超人
佢成日叫我早起身去佢屋企
大佬放假都要咁早起身
我想瞓到自然醒都唔得
我話佢煩佢又話我嫌棄佢
跟本佢都唔知自己錯係邊
我就嚟頂唔順啦

嗌分手等佢知驚

佢都係鐘意你姐，我對我女朋友都係咁，不過佢唔肯，好似就黎要散了

一個人太黐身就證明佢嘅社交同性格係有啲問題
因為一個人冇嘢做(冇社交)先會24hr圍住另一半嚟轉
同埋黐身=佔有慾強, 到時一有啲嘢佢就會搵你嚟屌
唔好畀啲電視洗腦, 以為黐身=愛另一半

所以我覺得如果真係黐身嘅話你應該考慮吓係咪要分手

好好咁傾下啦
每段關係都要有適當嘅空間
再咁落去只會愈拍愈辛苦
最後都好大可能分手收場
如果講完都完全唔肯聽就分手啦
揾過第二個肯同你磨合既人先最緊要

你男朋友似缺乏安全感

鐘意唔係就代表你所做既一切就係令對方開心 有無諗過令一半因為你嘅control freak性格同你拍到幾辛苦 不過如果佢唔介意就另計

呢啲想控制你姐
我個ex連我落街買文具都驚我識第二個 次次由我落樓下跟到我返屋企
同同性fd食飯見面都話要跟黎驚死我暪住佢同異性出街 俾佢跟左啦又成程吊靴鬼咁唔出聲西口西面咁跟係我後面
我同人講緊野就要攬要錫要拖手挨膊頭 搞到全世界都尷尬 我啲fd都唔鍾意佢話佢黎我就唔好出黎
仲要同佢出街時搶我手機睇曬我啲相同wtsapp對話 睇完要我同邊個邊個斷絕關係 唔好再同異性chat 佢話佢都唔會
後尾俾我發現佢同6,7個異性私下聯絡 又問異性攞電話 問佢你唔係話唔會咩 就答我有講過咩？

你男朋友都喺揾返二次元女友算吧

講過多次次次都喊住口咁話唔好走

插佢兩下咪得lor

佢係咁差唔多一樣

有fd都係咁，作為佢2個既朋友真係表示冇眼睇
呢D行為都幾肉酸
好好咁同佢講清楚啦
長久落去你都係屌唔住 除非另一方真係肯改過 如果唔係最終都係會分手的 信我

佢根本冇理過你感受 你唔強硬啲拒絕佢就會當你on9咁撚
反正你乜都唔會say no 逼你幾句就聽聽話話 講分手最尾又好快好返 以為你成世離唔開佢
你而家可以繼續忍 遲下就心淡到見到佢喊都得個煩字
你條仔根本好幼稚 唔受下打擊成世都唔會改

我果時又係上論壇問人意見吐苦水 點知佢偷睇我手機知我個名跟蹤埋我啲post 我一出post第二日就會俾面色我睇 我開頭仲唔知咩事
如果佢有check你手機你小心啲

接受唔到要睇wts
我無唔見得光既野怕人睇
都唔代表要比人睇囉
可能對方唔想自己同我d對話比你睇到呢
同佢傾傾要佢改囉

調轉頭嘅話

港女：到佢唔痴身嗰日你就會後悔

痴線佬
等上報紙

痴身唔緊要 但唔好成個女人咁 乜都管啦

其實試下同佢認真傾下
有時佢可能留意唔到佢既要求會令你抖唔到氣
純粹覺得好想日日見
但唔覺得因為咁就足以要分手
試下心平氣和同佢討論
等佢知你感受

我都好中意痴住男朋友 佢好似唔介意 定其實心入面介意但唔話我知

極同意 到你大個啲 要應酬 發覺冇可能100%滿足佢要求 就會爆煲

利申：拍咗三年幾 已玩完

無信任既關係，完左佢好過啦

太痴身同個小朋友冇分別 幼稚
又唔諗下人感受 事必秒秒都係度陪你咩
唔使做自己野咩 係咪同緊部CCTV拍拖?
一耐左就好chur 好辛苦 佢唔改既話不如分手啦

利申 過來人

互射下有助增加安全感

堅唔中意
就算唔係日日見
佢要你報告每個鐘頭嘅行蹤
番到公司放飯放工撘緊車番到屋企沖涼食飯訓覺
佢都要知道係幾時
有次真係頂唔撚順
問佢不如裝部監視器係我身上
明明唔係日日見
但硬係覺得佢每分每秒都係我隔離
講就以為好sweet
其實好煩

好簡單 即係佢唔啱你， 你唔啱佢

我中意痴身 但唔係痴線
多多少少都要留返啲私人空間俾大家抖下氣
日日見無時無刻都要傾咩都要知其實唔係真係咁正，距離產生美啊

咁條女好似好鐘意你咁
點解會想識第個

男朋友痴身到我打機嘅時間都無
鐘意所有野都喺佢安排下進行
有時同同事食宵夜係ok嘅 佢會送我去接我返
佢同事約佢 又一定會帶埋我去
最近仲會患得患失
我嚇下佢佢反而仲痴身咗
我諗要再比多啲安全感佢

點解唔諗下你點解比唔到安全感佢而去怪佢呢？
同埋有冇同佢傾下依個問題
如果大家都愛大家 設立啲野 大家互相讓下步啦
如果唔肯讓步 可以分手 相處時大家都難受

唔夠安全感呢樣其實細個家庭經歷都會影響，我自己細細個就父母離異，跟咗爺爺住，由細到大都冇乜家人理，唔夠家庭溫暖

結果就次次拍拖都唔夠安全感，好驚冇咗對方，所以就次次都就哂對方，對佢地好好，希望人地可以永遠陪，結果咪又係每個都變心

佢根本唔係好鍾意我 佢只係驚自己冇人要
同我一齊之前已經flirt過好多人 大把契哥契細佬
一同我嗌交就wtsapp佢啲所謂契哥話我地分左手
乜都搵契哥傾 死口話當佢阿哥咋 但佢啲同性fd同我講佢同佢個契哥告白但俾人拒絕過 佢就唔肯認話人屈佢
叫我唔好同異性聯絡自己就偷偷keep住 叫我唔好去ocamp結果佢自己就去 話驚一入學識唔到朋友

我就係好黐身+佔有欲強既一個
我覺得咁樣好sweet好浪漫
好想男朋友都咁樣對返我
但佢唔係咁既人，而且可能我太chur令佢開始冇咁鍾意我，最後飛左我了

所以..作為黐身既人真係好痛苦 可能搵返個同樣黐身既伴侶先係出路

見到上面有人話太黐身係代表情緒、心理之類有問題... 我唔否認 因為我都覺得自己有d唔正常了

傾過啦結果都係得佢啱

啱吖我都覺得辛苦

其實你愛唔愛佢先
你只要唔發脾氣同佢慢慢傾就可以
如果你發住脾氣同佢講佢咪覺得你話佢噉
有時候佢可能都好想你生活好啲怕俾人呃
希望噉樣可以幫到你同你另一半
唔好咁燥同佢傾啦
希望你地過得愈來愈快樂

痴身加小小大男人
好perfect

我會覺得咁無信任拍黎做咩
係咪攞苦黎辛
同埋咩都無做過而比人懷疑既感覺係好差囉

我男朋友都係
之前讀書個陣直頭比佢搞到我reading都無時間睇
大佬你自己唔增值都算，仲要唔比個女朋友讀書
依家出左黎做野好左少少

不過依種人你一同佢分手 佢應該會發癲

我覺得自己都好痴身 都好怕男朋友會怕咗我，所以都有問過佢意見，但佢反而叫我再痴佢多啲都得
其實係咪安慰我先咁講 但自問冇做過任何痴線行為，只係成日搵佢出街話想見到佢

試過一分手(講緊係已經清清楚楚指出佢太痴身搞到我好辛苦)
佢就將佢自己嘅失敗都歸咎於我 等我有罪惡感 再逼我同佢喺翻埋一齊
但問題係 佢從來唔會檢討下自己有咩錯

EG. 你知唔知因爲你同我分手 搞到我幾晚訓唔到 番工行屍走肉咁 比老細鬧？

好後悔迫得佢太緊

依種人好自私好難頂 好似講到乜都係你錯係你唔包容佢缺點仲要害到佢依樣嗰樣 你直接同佢講頂佢性格唔順或者唔鍾意同佢一齊生活啦

有冇咁冇安全感
唔洗揾食咩，日撚日痴住哂